{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 타이타닉펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は、ペンションに連絡して費用を確認する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動です。 重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約期間によって料金が間違って反映されることがあり、自動的に予約をキャンセルした後に再予約が可能です。 入室時にIPTV/Wi-Fi、屋外テラス、禁煙客室、共用キッチン、食事可能などの特典があり、宿泊時に1階の安眠島安興コッケジャンの食事料金に10%の割引特典が提供されます。 駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、ペンションに連絡して費用を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能であり、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に間違いが生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約期間によって料金が間違って反映されることがあり、自動的に予約をキャンセルした後に再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に特典はありますか？",
            "answer": "入室時にIPTV/Wi-Fi、屋外テラス、禁煙客室、共用キッチン、食事可能などの特典があり、宿泊時に1階の安眠島安興コッケジャンの食事料金に10%の割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 515
    }
}